VoltAmpQT

Aplicación Qt para el control de un proceso de quimica analitica.

autor: Freddy Rodrigo Mendoza Ticona email: freddy12120@gmail.com

Aplicacion Qt para el control de un sistema embebido de voltamperometría, esta aplicación es utilizada con un instrumento construido en los laboratorios de instrumentación electrónica en el Instituto Peruano de Energia Nuclear (IPEN), este sistema embebido o instrumento sirve para el análisis voltamperometrico, uno de los propositos es obtener las concentraciones de los metales pesados en muestras de agua o tambien como instrumento de laboratorio.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact